宗教活動無得告非法集會，屌你老母

唔怪得你班黑警平均年齡短香港人十幾年